一人一個海賊王出現過真實地方

荷蘭風車村

水都威尼斯

台灣，鄭成功
香港，張保仔